屌, 發現袁爸爸思想仲前衛過班老泛民

好似你班老泛民咁,爭取民主又要怕痛,又要怕比針拮, 攬炒都怕, 不如早撚D收山啦好MA?

唔好前衞
係正常人思維

你明知佢係呃西屌，甚強姦左你幾次，你仲會信係好人既話，只係代表你係弱智

完全同意

佢地爭取既係議席，係選票

泛民要擁抱價值一億既議員收入

正常 泛民係被迫動政客 溫和民主派選票多啲

從來都唔認為佢哋會改變市民立場 而係相反

不過泛狗從來都係為議席 來返工

駁唔到